貿易戰與反修例的國際關係!

某個台灣人又報夢比我, 叫我同d暴露左既傻仔講:

民陣跟英美兩國商會是一條陣線, 英國國會(少數派)也支持民陣.
但英國外交部是持相反意見, 與香港政府和大陸的小熊維尼是一條陣線.
然後更亂的來了, 大陸政府也就是黨內元老派是跟美國國會一條陣線,
而美國國會跟英國國會卻是對立面, 但美國國會跟美國商會又是一條陣線.

那你們現在知道, 大陸跟香港的假消息滿天飛是為什麼了嗎

簡單說, 就是英美參與進來, 一方面是支持香港沒錯,
但另一方面他們的主力是在引那些在當地的共匪情報組織露面
只有消滅了當地的共匪組織, 才能更有效管理自己的國家.
否則這種事日後將可能在他們的國家發生.

再簡單的以英美關係來看待的話,
聯手的有華爾街和BCC(British Chambers of Commerce)=商會(保守派);
共和黨元老派和CPB(Communist Party of Britain)=政府;
民主黨和英國皇室=國會(少數派直接影響選舉結果).

正常來說, 共和黨與民主黨表面上是同一陣線,
一般都以仇富心理控制民主黨成員, 以坑害各國與當地商人為主.
商會跟皇室表面上是對立的, 因為須要分配資源而同時也是和平競爭的關係.

然而現在香港的情況從國際立場上來看是,
兩岸民眾+兩岸商會+民主黨+英美商會+英美國會+特朗普為同一陣線,
與香港政府+共和黨元老派(不算特朗普)+CPB+小熊維尼與他的共匪組織形成對立.
而中立派有英國皇室在國會未表態; 大陸共匪元老派(大陸少數派)表面上未表態,
但實際上由於跟美國國會是同一陣線所以在共匪內部產生了一些小矛盾.

簡單說, 陸英美的情況是少數派的商會及獨立機構支持反修例,
而多數派的政府機構則支持修例.
所以大家會看到有些英美機構發聲支持有些不發聲甚至不支持香港反修例.
這條例的通過與否, 除了影響到香港大陸和海外商民外,
在英美也將會決定共匪情報組織的命運!

所以說, 林鄭被清算是肯定的, 因為她是站在小熊維尼和CPB的立場下令及發言.
嚴重的話全家會被取消英國國籍成為逃犯條例第一位「犠牲祭」,
即伊斯蘭教古爾邦節, 且極有可能被秘密處決!

至於政府現在的拖延主要是因為共匪元老派派人前來,
以參加「王軍葬禮」悼念為由, 林鄭為迎接只能先把這邊的事情放下.
雖說林鄭似不在意百萬示威者,
但共匪元老派一向是以美國國會背景隱藏在影子後操縱一切,
他們須要發展資金也須要依賴海外商會來發展,
所以他們相當理解有些事情做過頭了就是趕鴨子上架, 狗急也跳牆!
所以不可能對此事無動於衷.
只要香港民眾能夠繼續堅持下去, 共匪的元老派與美國國會明顯是相當在意的.
且香港這一小地方的消費力可不是能忽略不計的小數目!

畢竟現在華為還要靠google和香港某位加籍首富來助力,
往好的方面想, 華為內部已被香港侵蝕. 以至於很多人看不懂美國到底在幹麻.
其實上面我也講過, 他們只是想坑各國商人而已...
一切都是利益為先, 因此香港這一地也是必須參與競爭的關鍵!

依排太多人報夢比我, 搞到我連訓都訓唔著.
日日訓得個幾粒鐘, 出去行街行完返黎都冇教好訓,
d共匪唔好再挑撥離間la, 再係咁落去全港市民都冇教好訓